是日笑話一則：制定港區國安法43條實施細則是為尊重人權

林鄭月娥：制定港區國安法43條實施細則是為尊重人權

2020-07-07 10:06:31

咁我寧願你唔制定細則好過
反正你都無尊重過人權

嘩差啲想跪低感恩呀

兩年破用神再一年斬草除根

咁都講得出，已經無咗個人意志，佢兩個仔會唔會已經受國安保護，入住安全屋

磚重500萬人權，其餘200萬全部入集中營思想改造，失敗即殺。